諗落，陳巧文真係生不逢時

如果遲十年至出黎行，個結果會好唔一樣

點會呢
你睇下梁天琦

奠